［突發］咪撚去吉野家食

咪撚去將軍澳吉野家

咩黎
咁似冇哂手腳頭既蝦

出街一定唔會食菜 好多菜都係求其沖沖架咋

好得意

賴尿蝦

根本係牛肉黎

學下bear grylls

我都唔個乜柒野蟲嚟

下次落單叫佢俾你食

條撚準備

描撚準未

發夢果陣估
啲雞肉味唔係黎自嚿雞
而係

冬蟲草

蛾幼蟲 多數係菜or果實入面無農藥啊

快啲狗衝

有虫又唔係有小強

虫你老母咩，死番上大陸食曱甴啦

咪又係protein